三七氣流一轉 煲返啲粥 滾返啲水

乾坤一開, 三七氣流一開
識煲粥顧客請上座
弟子何東精神問女何所慾
一切照天理而行
如有違背, 申請入宿及煮埋煲粥

yo yo yo 無論煲粥定blow job
Dem beat 唔似 hip pop
就算冇地方扑 我地都有得 talk

我張六常向來有港大 50 cent, 港大 Eminen, 港大 Snoop dogg 嘅美譽